梁君彥稱政府若接納意見 本立法年度或不審議國歌法

修訂逃犯條例草案引發社會極大爭議以及大規模示威活動，最終政府決定暫緩審議草案。

立法會主席梁君彥回應現時是否適合在立法會討論另一條具爭議的《國歌法》條例草案，他說，須由政府自行決定，又指若果政制及內地事務局局長聶德權，接受包括他在內的意見，政府今個立法年度或不會將條例草案交到立法會。

梁君彥說，個人認為議會需要時間修補和平靜下來，立法會有重要的民生、經濟議題須一一解決，政治事情亦先丟到一邊，希望政府考慮意見。

他說，今個年度多項議程，包括較緊急的稅務寬減、延長法官退休年齡等，希望與不同議員溝通，決定立法程序和時間表。

吹緊和風 好明顯想降低大家抗爭意志

推

延長法官退休年齡等

哩個重要

真心
就算撤回左都會未來又提出番

或

唔 好 再 打 飛 機 星 期 五 就 到 我 地 仲 比 人 撚 緊

本年度都就完啦，想呃我？

其實呢單可以玩
喺藍絲group屌
1.向黃屍示弱
2.建制唔愛國
3.唔支持政府

退咗國歌法e d 唔實質嘅野 明日大水魚佢就會話我都退咗一樣啦 比我過啦
好明顯明日大水魚先係實質利益 同大灣大統一嘅重棋 唔可以收回 局嚟嘅

唔好講咁多，普選咪最公平，點可以俾一部分暴徒左右政府決策

突發!
立會主席梁君彥竟建議不審議國歌法!
此前已被質疑有英國國藉!
是中國人請廣傳,把內奸踢出香港!

明日大愚都要收皮

英籍可以放棄一次，隨時可恢復

敵退我進

特朗普好中 政府會不斷退讓

咁人地退 你唔俾人退咁核突？

唔係侵侵中，係侵侵落order
你調轉左次序